仲有冇人玩 puzzle & dragons (21)

唔好玩龍呀

咁我都係投返風神算 唔想見到猶格贏

好啦我屈服啦
咁都係投玩龍呀
當齊5屬

mh 6星準備全面進場變mp
風神咪出線呀
一定要玩具龍呀

我就只要唔係風神贏都ok
猶格贏我都ok

風神係寵係公廁

1隻都無

限定神都可以買, 平衡課金與唔課金之間PAD其實係咪算做得好

唔好風神呀 我多到嘔啦

玩龍PLS

集中票源 風神
牙寵話買100隻

穩龍拎到之後點升技? 唔好同我講要食十幾個啦巴

點解無咩課長屌既

冇錯就係食laba

即係變相保底姐
平時嘈抽十鳩幾單都冇風神果班今次機會黎啦
以後唔洗再屌
私心希望零龍上

課長都有想買既寵
好似牙寵未要買100隻風神

希望係2隻7com果堆啦
風神技分身有幾隻可以自我carry, yoga又有

玩龍難啲上位
有太多代替品
火有3747 水有嵐龍 木有唱導 光仲有好多優秀心直

喚龍啦 想進曬5色

可以用tan王自食之前果隻升1技先

抄隊先

唔係好明, SOR巴打

297左碎龍既巴打可以睇E條片 我就是成功的例子

玩龍係心直+2 7
除了水嵐龍直接屌爆外
另外四屬都冇邊隻贏到佢

其實個活動又出得幾及時
岩岩mh機抽唔齊全套班人幾百萬mp即刻有地方燒
平息民怨

直心+2 7C 真係得嵐龍頂到

其他野就大把代替

我係GH識玩就順便出埋龍契引你班契弟抽爆（其實係我想做契弟 ）

我投玩龍

課金抽彩龍

邊隻都好
總之唔好搞到迦梨上榜就得

玩龍啦
風神猶格夠票架啦
唔好零龍啦 集中玩龍
玩龍告急！

玩龍世界第一

投奧丁報復社會

mp購入講緊可以複數買，點計都係零玩着數啲，希望班風神難民識諗 仲要咁多代替品，新嗰隻光神抽多幾次god fes都會彈出嚟㗎啦

一票不投風神

風神已夠票，難民請轉投猶零靈玩馬

要風神招技既話抽神UP果隻新神都有啦, 唔好風神please

邊隻係馬

換leader？

我只接受玩龍

換隊長都唔好喇
遲啲龍喚士機實一車車咁黎

我只講一句
風神，世界第一

世界第一臭雞

不過講咁多
九成最後出風神
上set系列神仲專登下放隻風神技俾你地，之後就大罵戰

零龍會唔會比較好

玩龍仲有用

睇你玩唔玩啲hp隊，玩龍就追打汎用啲

我都覺零龍好d

我都係，大把追打寵

2隻其實差不多，單獨睇玩龍高少少
畢竟有手指/心直，講打手零龍要另拉u，3 7相比用落舒服好多，但玩龍如果有嵐龍相對價值就低左

咁零龍暗屬 都唔會有人進架姐

六星限都下放mp pad仲有咩好玩
本來已經再冇2倍技up 5升0
玩pad都係為咗屌下升唔到技抽唔中乜乜
而家抽咗好多下都抽唔到嘅破吸
撳兩撳就買到好唔踏實

利申 投風神

我諗起當年投呂布小潘麒麟班白痴

麒麟都算，第一次仲係熱門又係第一次玩，之後果啲都係明玩山本，相反潘呂明明輪到佢地進都投真係智障到

優格難民好想要優格

優格難民

6周年之前諗住派幾多個冠

熱門果堆只要唔係風神我都開心

火爭女神
調位隊難民好想要

9.7%唔知頂唔頂到5日拎穩龍

分分鐘150萬mp一隻

75萬啦 15萬買幾十隻都得

50/75萬最正路

頂盡75 萬
2016橫掃pad嘅暗雅本來只靠買入手
mp開都只係賣75萬
唔計mp嘅通漲（雖然呢樣野幾重要）
我唔覺得任何一隻六星限定比得上當家一線寵

猶格都屌爆暗娜

投紅奧

我講緊當時喎

正路應該投零龍/玩龍 始終有機會要5隻

識投緊係投天陽神
8killer橫掃pad

大鼻屎

係 ,所以投紅奧 要射星寶

痴線，跌得勁快，今朝1.4宜家已經2.3

200萬都照買

投玩龍啦
零龍覺醒係2 way

唔好係風神就得

出晒平民隊

你唔係125個堆人就一定跌到pk

想問下牙龜跌左出街未

0.8跌到1.3 molamola

唔好投住睇下gungho 會唔會出中期report，零/玩邊隻有機就all in

諗緊唔好射爆隻宙，快少少但扣5000分

投玩龍

點解盃賽官方唔set一隊固定嘅俾人打？ 咁唔係最公平咩 新手都可以玩埋一份

零龍 大力d ，陣又勁

難民

調返轉講 課長課咁多你次次固定 咁課黎做乜
一次固定一次唔固定算公平
上次火埃、再上次暗君都已經固定
利申零課新手

肯定貴過75萬MP
姐係又買唔起

115穩啦掛

你轉完9c已經冇左五千分啦

你仲諗射爆隻宙 , 人地12萬果D射緊4層

課金狗保護盃

琴日見到個130

有冇lin

風神得一隻
但破吸傷盾既寵大把啦
洗鬼要佢

今朝想搵返搵唔到
都係班日本仔retweet

點樣射4層

我一隻都冇 , 我要佢

滅盡MH?

就係咁先要投 攬住死

唔射都12萬啦=.= 追TOP10先要咁煩

仲有top10咁多位咩

有冇平民隊推薦？ 想入26%

反而覺得要改個計分方式，時間計得太重，combo數應該要俾多啲分

射擊隊要咩人腳？

轉宙

粒鑽石龍果唔係刷木耀亂入咩
刷左兩條體咩都無

第2 3 4隻係咩嚟？ 回鍋撚跟唔貼

粒垃圾唔知有咩用 卡我D位

2 火和龍喚士, 拎2個龍killer
3 padz龍 , 拎4個skill boost同光珠陣?
4 就回血用

一號隊員都係拎回血

打左三條體一粒都無

係難出
我到而家都未亂入過虹龍果/8bit雙波-.-

真係刷極都無 我以為炮友網又9up

火和龍同padz龍有冇代替品？

尾位放咩好？

唔同意
時間再少分 次次都鏖魔 冇咩好玩
其實有combo skip後combo已經強好多
未有之前 次次提示龍

我用 火白狗代守護龍

正月火英

票選有冇話邊隻啱入愛德隊多啲？零龍/玩龍？

玩龍啦

零龍啦 追打有嵐龍

玩龍啦 輸出有立花 YUNA 玩龍

零龍唔啱用，冇手指有彩龍一隻夠了，如果有嵐龍冇彩龍先會考慮落零龍，但如果嵐彩都冇就肯定水玩龍排先啲

呢隻招技唔係一round 咩？

唔好再推啦各位 要穩守6巴仙牙

趺得好快

痴媽根, 都唔知推乜9 就黎跌出6%喇

屌 跌到

我都跌左出1%

0.8

條小學雞貼左條12萬7 大地震

一開就跌左1%

molamola

跌到2.5

剛剛see到

出左1%啦屌 痴線第一日就咁

點組

ON9唔好同我講第二日就要F5

目測類似小學雞隊野

129無隊
但佢有場123係射3層

整隊宙斯再衝衝先 1.2啦屌

又唔係第一日開盃
有咩咁大驚小怪

跌左1.2%
咪踢我出6%

人生第一個冠咋清

第一日打緊係郁得快
D人都仲試緊
個分都仲未穩定

第一個就更加唔使緊張

小薯唔靠6%執雞應該依世都拎唔到

笑屎人

投票未

幾時有普通神， 想投奇撚

情人奇撚

數漏1個 sb, 去到宙斯個2色陣未彈起
好彩版面有9c

玩龍

破吸咁易抽就唔好投啦
合作課返幾下就中架啦 再唔係就用材料讓一隻咪算
0龍/玩龍 多多隻都唔夠

仲衝冠
雅典娜應該係最便捷既加蛋日

唔係玩龍就del game

我投執行

投風神

只要唔係風神就得

集中票源 風神

都好 集氣 風神
次次冇破吸都好玩極3

唔好風神啦

除左風神咩都ok

俾隻天陽神你玩全killer

投代行未

話曬都6星限，我信會番生既

究進加埋錢殺，蛋龍殺

係 , 投定大鼻屎 , 究進裝備覺 + 8個KILLER就番生

0.8%跌到落2%

有冇巴打可以借隻學問神嚟用?
310 827 702
用完即del

ADDED

已經投得
睇多幾日先決定投玩定零

已用thx 第一次咁多經

幾時buff 情人節7星

啲人有隊係咁刷

MH 金雷公都未BUFF

最近好似無咩上修活動

金雷邊可能buff，係都buff juno先，而家金雷都仲好多人掛，juno得1-2個，不過我覺得L消覺遲早會buff到2倍，試用木萌2L消的增傷都係得啖笑

以往係前幾日跌得特別快定係點？小薯第一次上到1%想拎冠，但兩日已經3%近

金雷公buff下隊長技啦
一係5色連心，一係4色開始有倍率

墳巴, 有冇時間幫打千年城, 戰友網比人伏到喊

都完左仲點會buff
等電腦版world開賣吧
不過金雷隊長技應該就冇得buff架啦

宜家招技廢廢地wo

點會 夾角龍好勁

未係
明明金雷公而家已經係頭幾名隊長

配角龍已經係最勁果幾隻隊長咁濟

角龍世界第一

佢咁set法明叫你組二名隊

組角龍同愛德比都差不多
盾力相若
火力相若（帳面低少少，但7*6會相對高啲），一邊卡珠限制+盾和火力綑綁難磨儲技，一邊血線限制

升好隻轉宙
但無隊員刷杯

打幾多？

All in

如果出風神就要寄望山本set 6666666mp一隻

咁d無課玩家好慘 投中咗都買唔起

如果真係咁賣山本老母應該日日客似雲來

打材料, 兩支燈

開分身投玩龍

已投零龍

我十五十六梗
理論上零龍應該啱用啲
但遲下追龍契機零龍應該有10%機率中

己投玩龍
唔好風神就得

零龍玩龍二隻有少少似 有機會票源分散 最後風神

已經del 晒fd list唔係投玩龍嘅fd了

0龍最勁兩個7c 玩龍都有 同埋0龍仲有龍喚士機可以抽呀

50%喎

睇黎冇乜人要優格

優格很多次投票都第一
也是很大機中的

如果GH真心想給福利我覺得也有可能上3隻，66萬限購1隻

啦g社醒條好橋俾你，第一位就全世界都買得，第二三就有份投嗰兩隻先買得

咩叫二名隊？

Del我同少佐未

點算呀 一句講曬 零龍定玩龍

零龍

有無人想打陣加蛋?

風神

投風神死全家

冇隻想要
破吸幾隻零龍兩隻玩龍一隻
投玩龍算
不過唔想打料進

我全家都好幸福

唔投風神死全家

全家已死 , 慘

2個ACC投晒風神 死埋下一代未

死一半先OK?

玩龍已投

有冇零龍粉絲

柒夠未

玩龍已投, 點睇都好用過零龍
利申: 有兩隻零龍係倉

話說零龍爸爸雷太尋到女兒未？
次次佢畫大獎就等睇佢表演

無理でした。今月の生活費残り１万円。１日丁度400円です。ありがとうございました。さようなら。

有無清教佢退錢再抽

佢又要畫多幾張出糧

好快週年
應該大把新圖經佢手畫

無玩龍 我決定投玩龍

只要唔係風神就得
利申：代行

有冇啲咩神/隊長公認勁 多人用？
新舊都想知 推介下

比古洛

彩龍

靈央系列

紅奧

環保圖 見親好似都係呢張

咁多回覆都冇人講神寵麒麟

想要光靈央

呢張圖有咩意思
有無清幫手解密

小薯我唔識等大神教

出左幾日先叫你刷4體編成咁好野

好彩未打過

屌佢老母閪 已經刷完

四體易出盒？

個盒一場4體出左

之前D盒多到去換聖誕龍，D人又肯換

聖誕龍唔值錢

YES 身為日本人 一日免費有幾隻

大小2號零龍已投

溫馨提示
Ok iTunes 又有10%回贈了

希望零龍贏

盃入左3%唔知捱唔捱到完果時有冠

牙遲轉左射4層個隊未

偷偷地加曬巨頭ID
希望佢地ACCEPT我

慘，即係唔肯add 我

你d寵唔啱用

唉 窮撚真命苦

今次投票真係世界大戰。
邊隻贏都有排鬧

我估風神贏 因為零龍玩龍自己薄左票 同埋冇風神的大多會投風神

私心想零龍 始終全版陣強勁 又大力 type又易夾

唔係風神就DEL驚

G社識做就限購（或層疊升加價，第1隻66，第2隻166，第3隻666等等），再俾複數上選，咁俾人覺得大方啲又皆大歡喜，G社也不怕裡限變太廉價

D死窮撚連風神都冇真心過分左
基本上有抽下合作都應該有一兩隻破吸
佢地買都係買完一隻就算
但零龍玩龍成5隻屬
買多幾隻都唔怕,長買長有
難得9ho佛心一次都唔識揀

有以前回教徒投光玩既概視感

佛咩心
明明係山本借玩家對手推風神上去

夾埋有成版破吸 照投風神

對唔住我過分咗
會盡快抽到

梳囉

新手留名

個盃升得勁快 琴日2.0 今日就3.5

以前本身排隊排到小潘呂布究進，班人照投佢兩個浪費個投票，結果一隻一早轉生咗隨着橫排收皮無得救，一隻遲同系列一大拍，人地轉生曬先到佢覺醒

今日破吸技開始下放，唔講一堆合作鑽，系列神都出咗一隻俾你，都唔講叫隊友繼俾你用囉，再唔係咪multi揾人carry，就算無風神都唔應該投佢啦

宙斯隊

D死窮撚連玩龍都冇真心過分左
基本上有抽下合作都應該有一兩隻破根
佢地買都係買完一隻就算
但風神破吸咁多關要用
買多幾隻都唔怕,長繼長有
難得9ho佛心一次都唔識揀

笑撚死 咁都有得嘈

我就係投風神 , 有咩浪費

幫下新手 難民 又比人屌😞

轉個頭出完500萬mp一隻 班友又嘈話買唔到

YES 明知自己都有成板 都係要投風神 咁多俾人誤會

咁多假設投完之後點點點 , 風神已投 , 你地慢慢講經

全世界有風神不知幾好

agger
利申有成版都投左 睇到上次個個嘈打唔到機娜就心痛

果次solo機娜
就係俾隊友隻風神加速救咗
風神=破吸之首

巨頭上水

火印龍打左12萬就無挽啦😒

小學g已經打到上132

已經準備好

已投風神

利申:窮撚

今日破吸技開始下放，唔講一堆合作鑽，系列神都出咗一隻俾你，都唔講叫隊友繼俾你用囉，再唔係咪multi揾人carry，就算無風神都唔應該投佢啦

打極3都要繼3隻啦
1隻邊度夠呀

0.3% 應該穩有冠掛

唔想再打

冇錢課金係到嘈嘈嘈 垃圾驚都好課

投風神都俾人屌咁高要求

咁係啊嘛出左咁耐咁多隻破吸重同你講冇破吸用

而家咪up緊風神

有無ching知篤傷害個app點篤走個協力強化

有冇勇士抽

今次係咪6%內就有冠

冇

係

搵到了

我3個月抽抽埋埋6隻破吸
唔知佢地點解話抽唔到
好明顯無課又乜鬼都想抽先會咁

我3個月抽抽埋埋6隻零龍
唔知佢地點解話抽唔到
好明顯無課又乜鬼都想抽先會咁

屌你啦 咩乜鬼都想抽
我大大話話成年抽咗百幾二百石落去追破吸
一係風神10倍一係合作機
乜鬼都想抽

抽唔中就抽唔中，一條心投風神

睇錯左百幾2百抽

屌你啦，百幾二百抽都話可憐下你
百幾二百石 大介一年都送三四百石啦柒頭

講到好大咁，原來係成年2,3pack

有咁多咩

唔講以為一二百抽

剩係二月都送你六七十石啦

2017年1-10月都送超過500石

無課係咁 我唔似得課長比錢抽一車車垃圾都面不改容
巨頭唔好笑鳩我

百幾二百石唔吹咁大啫 我唔記得實際有幾多

成年抽左一二百抽都唔多啦下話

一二百石

要周回個陣就話無邊隻無個隻 邊隻垃圾？

跟住原來有限制 過左裡極先有得買

到時唯有靠巨頭代打了

人唔笑

好彩靠矮豆過左

肯定暴動

未買點撚過呀

最好係咁

零龍個pool同破吸個pool

靠朋友協力

成班自私撚 禾就想人人有風神

人人有破吸計劃開始

順便究進埋唔該

當人人有風神9ho就唔再出吸傷野啦
唔係點引你抽其他

可能到時又會出新盾 再出新怪嚟破

而家爽左先

票已投 理撚得你

老老實實結果係咩都預左比人屌架喇
就算最後上風神慌死班難民會謝主隆恩咩
定價666666/750000/999999咪又比另一班唔夠mp炎上
不如爽手啲推零玩其一賣算啦

發窮惡大哂架

如果9ho想賺多啲錢就梗係出零/玩龍，起碼一人買幾隻，如果風神啲人就最多只會買一兩隻

咁呢個都有機會
不過記得有個巴打無課買左常用既mp寵
都仲有三百幾萬mp
證明有心玩既
其實一定買到

知唔知自己講緊乜野呀

買咗仲邊有人去抽

照你個logic
節日限定7、8星應該全部放入mpshop先賺得多
因為班自稱老公既毒撚會每款買1版

嬲人揀風神嬲到語無倫次

我諗佢意思係d人會課金抽金龍機去儲mp再買零玩

分分鐘你抽完已經有零龍都唔洗換

除左風神根本無一隻值得投

格硬砌成，結果收左皮 （卡宙斯同水貓龍）
仲可以點執？

唔齊隊轉c咪算

唔齊隊保16 26就算

唔齊隊唔玩pad 咪算

仲有幾多人掙扎緊6%🤔

尋晚終於跌出6% 留住粒新手寶G

係想上16% 我係喺67%

究竟打激甘係咪會有吉盒…
打咗好耐都冇

boss會跌

2.x跌到6.x

保26拎穩龍算

有,300體跌2盒

有1c隊穩入都要掙扎

大哥要回3下血
不如你是但拎隻combo隊長加fd子鏖魔打算啦

教人打杯都有2個負皮
到底有幾玻璃心同小學雞

得班pad老屎忽有負皮認證

好彩我lin燈先入pad post

負你皮先

教人踢我出6%
負皮咪比面你囉
我兜口兜面屌柒你呀 屌你老母‼️

我都奇撚怪, 你教人轉隊會有負評
咁板凳深度唔夠係要轉架啦

係我負評既...

6666666

跟住又會俾人話巨頭搞事
講事實又唔岩聽

用大天使檔 4, 5層都得，女獵人留貓龍
卡宙斯冇人幫到你

九百幾RANK大神

投左票未

無代行唔投了

投左猶格

俾人狙擊到去隔離post

炮友網伏撚到
原來今日係星寶唔係超金

一C冠
企係4.7%應該有冠
無升錯轉宙

信你, 企左係4.6%

睇錯,原來我係4.3

記得呢段係我打 不過由佢講出口有說服力好多

唔係 好似第二段黎

關你撚事咩
自己有個老屎忽post又要柒過黎
搞到無人覆又唔抵得呢到人多又要死過黎

零/玩龍 到而家有冇人會用落快刷到

風神 大撚把一樣技既

都唔撚明你地做咩係要呢三隻

on99咁 都唔撚係玩game既

又要F5

準備食負皮啦老屎忽

人地講事實 但有人不願面對

想講好耐
成班都柒下柒下咁
成日扮野又唔係好笑
好心去返自己個post度圍爐取暖

又隻屌隻game已經少人玩, 又要厭新手問得柒係到串9啲新手
到人地唔show你自己開個post又唔抵得人多係要入黎搞串個party 幾矛盾屌

仲要一有人屌鳩返佢就扮哂假膠, 屌返人唔玩得, 去掩飾自己有幾理虧, 十足十啲小學雞咁
究竟現實上個人要幾失敗先要係到搵存在感 唉

曬命抽到8星食負皮
教人打杯食負皮
轉貼6%預測分數食負皮
分享咩隊入6%食負皮
x場內出朱古力盒都係負皮

喂留意返以上嘅野唔只老屎忽食負皮，你班所謂零課/輕課都食左唔少負皮，咁係邊個小學雞
正宗又冇錢又想屌女神，仲想屌幾個女神

矛盾到一個點

轉下珠啫

又打交

你自己心知自己係咪我上面講嘅果種人啦,

你打咁大段野只會顯得自己更理虧, 如果唔係駛咩係到數自己做咗幾多樣野
人地又唔係傻, 睇得出架嘛, 你拗得我嬴有用咩

老屎忽減一分

好懷念以前墳巴帶小薯過挑戰教學既日子
而家連墳巴都少左浦頭就知又一個po比班"高端"騎劫左

其實唔關咩曬命分享事 啲負皮係對人不對事
難聽啲講呢到真係對幾位無咩好感

阿sir做野唔洗你教呀
你班老屎忽死開啦

紅字啲d係你啲手足講架喎🤔
咁到底係對人唔對事，定對事唔對人？又或者係我鐘意負皮就負皮你吹呀？

ching0派寵個陣一樣係餓狗搶屎咁奶ching0

有事就神 冇事就過主

捉我字蚤 係到啲人根本無介懷過負皮
不過巴打紅字果句係表達得好啲

幾位一路俾人負皮狙擊其實都應該自己知咩事
繼續留係到仲厚住面皮屌人負皮你地 就真係

咁無拎過又點奶🤔

點解又係我

個名易打

好惡

神牙

負皮又唔洗成本,點解唔負皮自己暗爽左先

😂

連登負皮唔知有咩用
你話好似以前知有幾多膠就話姐

算啦
玩隻GAME都要嘈

唔好嘈住 , 記住投風神

應該yoga跑出
利申 投左玩龍

你玩緊咩隊

今次抽唔抽好 唔係好吸引

你係咪見到挪亞龍？

開破吸屬/等佢唔吸你隻屬 打到佢開75%盾 跟住開buff打佢
或者直接開buff整個3x3秒佢

打到佢開75%盾 你唔過2400萬應該得

2風神都夠做啦 好少會撞晒咁多隻咁無運

真係撞過木印 新木印同暗龍
黯然離場

個杯d分跌得快唔快

咩難度易啲跌盒
打左超激甘成千體都冇

4體限定好似易出d

1日由2.4%跌落3.8%
仲有兩日

係都等下星期先打4體
眯下出唔出聖誕龍

Solo試過撞4隻
不過通常都帶3隻
加破屬 九筒
協就每邊帶2

又有癡漢
幫大家補下血

習慣雷公繼光印
兩隊員綁風神
初見星知開雷公 再遇虎牙就儲到雷公彈起先殺
以防後面接木印赫拉龍
最後見諾亞就開光印 4T都殺唔到唯有認命

好耐以前 3~4年前到 有個ac
呢家冇得用返google 登入？

正路要搵返個ac id先

咁耐了 邊會記得
開個新ac玩

想問下你咁打招技係咪要hxh大結局先彈起

係星知接虎牙先儲姐
連續兩隻吸收都咪話唔驚
信自己唔會食全餐既一路直秒都得既

所以要投風神

睇黎重玩 首抽係風神最好

唔明d 3%以上既人仲推黎做乜, 簡直損人不利己

佢本身都喺你頭頂 佢1%定0.1%都唔會影響你個%架喎

收聲啦
係你班老屎忽搞到人地冇冠

我彈出6%既話就追擊到班友2046

仲有兩個6%杯，大家努力

保唔到6%啦

班老屎忽開心啦

4.3% 大神唔好再推 難得唔係1%先有冠先有機會

係 , 想刷極3

第一次認真打杯
差幾千分先入返26%入面,點搞

用乜先得

又跌快咗

刷左成條體上到3.9%
安全啦掛

咁都安全

我上咗0.8%兩次 兩次都俾人踢返落2%樓下
唔知仲會跌幾多

想上1%定好多人無穩龍,
做乜仲要不停刷...我11%都已經無再打

墳巴用咩隊？

冠

猶格 唔夠d轉宙鬥

屌你老味 原來數都唔識計

唔想一世銅冠
6%就有冠 冇乜幾可咁著數

墳巴你拎埋今次係咪轉銀冠

攞埋今次呢兩個 應該銀

我都係 銅冠仔轉銀冠仔

希望挨到尾啦

用猶格係咪火宙要唔開技手轉9comb

射

個杯跌得好撚快
小薯得3.3%
日日都要補打打返上去

combo隊夾7x6
好多快刷隊我都無

首抽刷左4個鐘都抽唔到稲姬

刷冇up既系列神係咩心態

呢家有呢個 玩住先

重點係你要既稻姬冇up

係喎
無碎龍啊

想刷風神

重要係我真係抽到

你仲有玩pad??

希望你有恆心玩落去

感動

一定會
岩岩發現用木神（唔知咩神）仲好用

再打過
依個位跌得勁快

點解要呢隻 新手好難用四消隊長

我一開頭以為佢想擋稻田姬

放心 你今日食完個飯就跌左出去

捱唔到兩個鐘

呢家轉返呢隻 好用好多

5.4%

都係難玩

呢隻好用好多了
我冇玩果陣岩岩出火龍女
呢家輕鬆就過10萬輸出

有心機長玩又有耐性刷首抽既話
建議刷隻情人節零龍返黎
當今最強打手, 做隊長都可以玩到打一度挑戰
上邊呢2隻隻開局之後會比較吃力

1.4%終於 轉宙。
本身少三四千分已經係5%？

首抽冇得抽情人節

拎夠5粒石咪抽, 要抽活動POOL係煩啲架啦

暫時用住先都好夠
加上呢家成日派石
d寵沒有最好 只有更好
等我再玩耐d先
呢家簡單d 整住一隊木隊都輕鬆玩

木屬而家可以考慮抽情人節

上左19% 有d想挑戰高d
16%同6%通常需剩幾秒？

巴打心態幾好

好似17X秒暫時2.X%

除非你想拎冠
唔係就16 26都冇咩所謂

食少幾條聖誕龍

巨頭好波

即刻加左佢fd🙇🙇

🙇🙇

未攞過冠 今次應該都冇機
16%就盡上算

個分危危乎咁 搞到無得刷4體

又唔係追求d咩 冇玩咁耐 呢家邊隻最勁都唔知啦
以前一出中國神就個個痴哂線咁
跟住出埋執行者 中國神就食左屎咁消失埋
課金一定會課 支持隻game
難得隻game令到唔小人仲有心去玩

手機game玩黎玩去都係pad最襟玩
Pubg傳說對決果堆寧願玩返pc版

同埋呢家出黎做野之後 係屋企時間少左
又冇左玩pc game 加上呢家d 手機game又越黎越無樂趣
另外pad又易玩 以前成日計數點樣轉先破到防等等
以前為左抽隻金蛋 係咁計計計
呢家金蛋通街都係

以前玩暗天
用間尺度條血

好難9c打火宙

加油阿玩龍bb

幾多分先1.4%？
係咪完全冇天降先得

7.8% 剩低167秒仲以為可以上到6%

有幾難 剩180秒夠你拎冠
同埋最好講分 講%無討論價值

呀 補充翻 平均1 com就唔得了

屌
幾時有活動呀
悶到仆街

邊位巴打咁有心機不斷俾負評

我都覺,好有心機

喂呀你唔好比負皮啦
你搞到之前用負皮追擊老屎忽嗰啲撚樣好柒呀

轉宙隊每層1c
火宙9c
最尾 4粒火/3粒火3粒暗
好易上到180s

計埋少少天降坐底都有117xxx

我專門狙擊老屎忽
全部負皮包辦晒oj ?

好彩唔洗比你狙

慢慢玩 唔急於課金
諗住睇定d先抽
咁多寵 木隊大把選擇

ok
比個💕你g chi你

同pad直播一樣
唔需要理由
用負皮表達立場

唔好風神贏呀

嬴就嬴梗 差在嬴幾多個馬鼻

點解轉宙可以咁快？ 明明倍率唔係話好高

我指打到石可以抽下
D技唔錯

個杯d怪又唔多血，可以1c秒住去咪快囉

咁濕鳩龍都唔高啦

長爆體得閒刷到0都得3.4%
應該都冇行

應該無啦

抽中呢隻 如果係主木屬性就好了

正 呢隻放主木都得 ， 任擺搭人7x6角龍

點解可以每個回覆都有負評咁撚on9

101507分 依家17.9% 唔再打既話留唔留到26%？

呢類唔識玩
我仲係玩開木貓果類
唔識玩呢d冇天跌

巴打手氣唔錯
呢隻聽講比原生木和勁
分別在於限妹子/限神type

係難操作既因為新手通常得4秒轉珠
但當你開到手指徽章 擺多啲手指覺醒寵就好用

都有少少天降 但儘量一comzl能殺的就一com殺 減少天降

分數11萬7千

轉宙都低倍 唔係阿

神TYPE隊員好高要求

4.5 頂住

收手啦日本仔 5.2%啦

6.3 頂你 又要開工

玩轉宙卡火宙

成日卡豬飯

除碎龍有邊隻可吐死火宙？

痴線
點解可以跌得咁快

21.8 頂唔頂到

應該得掛 仲有一日啫

仆街 5.2%

5.7, 架車冇啦架車冇啦

3%—>5.2%

小號不知不覺就彈出左26大關
又要開工

抽中呢隻 好似仲易玩

邊個係咁俾負皮

長期有人mon post
你十分鐘有兩負評了

負左有乜用

遲god求掛轉宙

唔駛理啦
笑下咪算

有事就遲god

無事就老屎忽

巴閉囉

唔錯
幾泛用既繼承物
計手指覺醒兩回增傷
新手期可以直接放入隊
到你啲隊伍開始成型有更好既隊員就繼承用

一晚由21.8》22.1
穩守26
刷左成條體都無場靚珠+瘋狂天降
無力啦

Ha 應該你隻手有事

有轉宙但無隊員
又唔似得youtube架仔咁關關4秒7com up轉珠殺
用正月靈央 岩岩先醒起box有兩隻未max lv未進既火龍喚
拿拿臨究進覺醒 唔升上100lv就唔會overhit
boss關1串火1串光兩com殺左
19.9穩啦掛

又跌左0.1
Molamola

個盃唔好再推啦

我呢家個box
我都轉左呢隻做隊長

有無人可以掛隻漂龍用下

359162750

希望可以刷返入26內

有轉宙會穩啲喎
2細回血，一個全回/無傷盾，一個8C對策
全部1turn過版就穩入16%
今次個盃太易
變相又係好難6%
同冠冇緣

垃圾營運出完抽蛋機就算
又唔出下究進
屌佢老母呀

講落乜好似唔覺眼有講幾時週年生放？

最近玩返無耐
無咩主流野

屌你老味火宙關唔啱珠就退得場

6%好難咩

完左情人節活動咪出囉

咁你要升返隻啦
隻轉宙近幾次盃賽都好威
又係可繼承既最大重力
暫時要用3神面進既佢性價比最高

agger
悶撚到仆街屌佢老母

好似20號
屌佢呢家又壓情報

難唔難睇你點睇架者
BOX深度唔夠
做唔到1C 殺
對我黎講咪難

唉唔刷啦 10萬已盡 上唔到

屌佢，農曆新年抽唯有抽1下情人節算數

暫時冇講過有公式生放送 得個amebatv記念特番

其實6周年係幾月
講就講左好耐

上年好似456月正式週年慶

2月

最後直路
5.6%
好刺激

你呢個位好危險喎

點解你個comment有兩個正評

我3.8都預左要彈出

打到14.5
貪心想16
有冇巴打用正月靈央刷

咁高難度? 我試過, 就係得十幾%

我同你一樣%

一齊被彈走

組唔到轉宙無計

憤巴猶格點組法
睇下會唔會快過我隊轉宙

暫時係 光機導龍 白幻 碎龍 機械人(繼解lock光暗回)

洗唔洗關關2C光

唔洗 頭幾關四粒都好似秒

仲剩7個鐘

由2.3% 3日跌到落5.9%
好危險

依家跌到4.1
mola mola

想問下係未無左熄app重置朋友
唔夠人用

漂龍?

仲係3.8 molamola

好似有得用PADR搵
PADR揀你要想隊長做icon
加PARD好友
入返PAD就有得用個隊長

個box唔夠深可以抄呢隊

係，
睇片明明尾王2串火過到
我唔係太大力就打唔死

唔錯
呢幾隻夠你開坑

睇下有冇
上邊有巴打講左
可以用PADR連動掃相同隊長用
前題要你有果隻

太多加珠

一串0珠加再另一串要2加珠

仲有6粒鐘 希望5.6%頂到完
次次打火宙都想死 得三色陣 無光雙色陣

龍弟子都冇 ？

無
5星得木代行3隻

本來10隻手指得9秒 而家有10秒？

大介bb新驚

固定四秒隊長技會變成點

又派埋虹龍果啲垃圾

如果唔改技 應該都係4秒？

得六隻寵用虹龍果進 夠膽由潛擴改虹龍果

開左6潛係咪無補償

剛才唔得閒剩見到係咁跳八婆料，得閒啲睇返，屌，原來得4秒改5秒一條咁大把

6周年會唔會出到8X7

5.8%啦屌佢老母

巴打幾多分

依家諗番kof真係好伏
點陣唔夠ff勁
普通版無好用隊長

115504
轉宙齊晒腳但轉左入圍唔想再砌另一隊1C
依家個位好閪

追草薙京追咗8pack 點解唔俾我早d中

九成會俾人彈走

墳巴近半年都係kof中一次伏啫

草薙京見過人入稻姬打 三位一體

屌你老母成個digit既patch ver13.0竟然得+1秒同垃圾龍果

其實kof唔伏了
點陣版崎係唯二上下同色橫
草薙惡殺心追雙7c雙色版
舞係僅次鏖魔既7*6（個人覺得夾火米同愛德仲好過鏖），就算八神短cd帶5色加速既點燈5色其實都係好隊員

雖然泰利就真係好垃圾（但都好過大佐少少

多一秒多好多野玩啵
我可以放三隻漂龍入隊都得

對比全部合作kof都排得上頭幾名，我印像得mh係明顯贏，就算拍落鋼錬ff死神我都覺得唔輸得幾多

大半年無玩
試左幾場先solo到lv 10
而家是咪玩龍最勁?

我無鏖魔果時用暗埃 有之後就隨便了 唔太用到不知火舞 情懷除外

愛德好op
如果我有愛德
d挑戰易打好多
雖然我依家都過左
但見到人地用矮豆訓住過真係

冇矮豆就juno/金雷金
配好隊juno其實都好撚勁
金雷公夾鏖又係勁到仆街

yeah
跌到落6.0啦
我真係打唔到上去啦

仲爭4個鐘啫，可能6到尾呢

踩住佢上
5.9%

已經放棄 8% 真係打唔上

我只係想拎條龍，而家16.2%有冇機會拎唔到 ？

轉多幾次
5.9 > 5.4
呢次掂啦卦

咦 ,你仲有玩, 個名好熟
好似上年4倍刷機赫拉都見到你

玩左三四年從不間斷

跌到4%了
Molamola

你起碼要跌10%先拎唔到喎

4%驚閪咩

夠玩了 差一隻

agger,驚閪咩

平安鐘緊,唔好再推

5.2都未驚啦

你可以加埋稻姫，岩色

求carry lv9
愛德/優格/7*6

用轉宙好難6%咩？

猶格 靈央 招friend子carry
105410947

14.9 頂實

ver 13.0

仲洗唔洗打,
試下

好

你用咩？

得水獵
第一隻你有冇固傷 / 減防

有暗咖 5色破防 咁我用愛德定7*6？

愛德
開吧

7889 5914

無隊員瓜

試唔試多次

好 我用7*6

6070 5656

岩岩過完

以前打石川難到痴線
呢家輕鬆過

冇體喇.. 後期唔好消毒珠好d wo 佢減左回復力 回唔到

5.8%上返5.1%, 掂啦今次

冇得揀
第三層果隻放毒掉落之前就要開技KO佢
有毒DROP 加埋後尾隻月龍減回會萬劫不復

so sad

成日比人打到冇半血 小左個倍率

尾王7C盾+根性
一定要拉根性同+C技
冇DROP好難拉到8C
除左+C同BUFF+攻, 全部技唔洗留

臨尾俾我上到14.8
仲有10分鐘應該穩掛

跌到6.5%

5.8%
好彩最尾轉幾次踩住人上

橙

其實盃結算通常要幾日？ 上次個個仲未完成

last min 15.2 16到啦掛

暗君隔咗成兩個月 參考下

其實今次都唔轉宙都1.6% 隊員都唔算極難組
超究火英 三惡殺木龍 三龍殺水龍 雙龍殺 火和喚

二技都不過係 兩代行，一完治，一雙色陣

邊有 兩星期咋嘛

次報到區分0分
但係6.1%係咩意思
屌

可能我打好晒進化素材比佢覺得好耐

9ho會技術性調整返你上6.0%

希望啦

無啦啦派個盒 刷左成車空盒仲點換聖誕龍

見佢金強以為送五星情人節四神
點知係爛鳩朱古力禮盒

結算6%係幾多分? 好奇twitter個預測有幾準

預測: 115656
最終: 115656

唔該巴打

情人節送朱古力空盒係咩玩法

大介bb 笑9大家冇朱古力收

115708低空飛過

屌那星

我一樣分但6.1%

木魔隊長

抽到情人節木魔神，係咪冇乜用？

暫時唔係話好有用

講實用直情垃圾到唔恨 ，除自己既L覺醒同垃圾加珠覺外其他增傷覺都好難夾，但L覺醒得佢一隻有雙L，而且得1.5 ，咁既前題下攻倍仲要得100倍

不過我覺得遲早L覺會變2倍或加功能，算係潛力股吧

2倍應該太勁
如果解鎖變消鎖DROP點睇

唔知點解覺得好難buff
L字易過7combo好多
如果buff到2倍會唔會太勁

唔會，一來L覺好食珠唔係咁易每回都有，二來用L覺就係貪佢可以少C，相對少C既c 倍就相應都一樣低，結果就係出黎既攻係會低過拉7c都幾多下，我試木萌拉低c L既攻真係低到狗都唔屌

屌大介老母玩鳩我
今日係毒撚最黑暗的一天

大介寶寶玩唔玩你
今日都係毒撚最黑暗既一天

Wfc
睇住成班柒頭出街比人劏自己一支公轉住珠食頹飯不知幾爽

呢啲節日陪吓屋企人咪算

其實日日都喺屋企食㗎啦

呢個真，以前有女友果陣憑過年過節就煩到乜咁，一支公唔知幾輕鬆

有女抽蛋強運啲喎

公平咩
屌你老母

唔想知啊

佢一pack中哂真係無野好講

L當bouns咋喎 , 中間放晒d 7combo就好大力

我好羡慕呢d人 一pack中晒慳好多錢

其實你大部份都起正常機率內中想要既已經好令人羨慕

咁又係

知唔知尾二嗰個報酬，由潛擴變咗咩？

鑽石龍果

屌你

有冇人打LV10
無野打又長期爆體

啱啱清晒d體

又出新限啦肯撚定

唔出新野無人抽
破龍我中左好多隻
點解幾次送野我都有
我明明唔係課長

屌 點解送默示龍都唔送守護龍

Mk6

快d開放多d超覺 , 大把新覺得d合作寵先有

出新究進啦
派虹龍果on99

我睇完都心諗墳巴rip
明明2隻同梯帶揀左另1隻送

今日睇到呢d片真係唔屌少陣老母都唔得

利申無課9抽爭2金1 6星1 7星

姐係有8星啦？

默示勁過守龍
有心可以追打

我都無課 , 差白虎 同隻 零龍
快d比我抽埋白虎

兩隻都好心用到 , 通常都係繼晒佢

次次講抽蛋都一堆無課合作user跳出黎利申無課乜乜乜

淨係抽咗免費
利申無課

邊忽勁過

唔同屬唔同用途都可以比

笑4

明天個杯打完有粒鑽

廢鑽有柒用。

雷神 ★6
麗乙女・プリンセスヴァルキリー ★6
熾乙女・プリンセスヴァルキリー ★6
烈乙女・プリンセスヴァルキリー ★6
爽乙女・プリンセスヴァルキリー ★6
忠義神・関羽 ★6
命龍神・諸葛亮 ★6

但我無課玩家連廢鑽都冇得用

果幾隻垃圾一早當銀蛋賣晒

有

大小號都有

我今次無課咋

kof 6 pack
mh 2 pack

15000mp咪幾好

煌炎剣の勇士・クラウソラス
★6
麗湖剣の勇士・アロンダイト
★6
雷石剣の勇士・カラドボルグ
★6
陰陽剣の勇士・干将莫耶
★6
樹霊槍の勇士・ミストルテイン
★6

慘鳩

我都覺會抽中呢d

樹槍其實幾好
夾juno獵射隊好夾

kof 8
mh 6
情人節 4

今年都未過完2個月就射左18單

係慘既

早d抽到想要嘅就唔使課咁多

希望下星期或再下星期既龍契機我可以用少過5單中彩龍

照計週年活動肯定有集龍，咁龍契同女英雄應該會各出一次，所以我覺得下週或再下週應該會有龍契機（當然都可能剩係女英雄）

以前好想要彩龍
但最近開始覺得唔算必需品
反而小櫻,情人零龍呢類功能寵先重要
成日封覺真係煩到仆街

雖然小櫻的確係重要必備，但彩龍都係矮豆核心隊員，有佢成隊都升1-2個lv

情人零龍有乜用

我無

最強九筒
7c雙u任裝潛殺又係囡囡

抽左3隻情人零龍返黎 發覺無隊用到咁多隻

九宮格反而好少用到
但走轉裹極就知雙7c+解覺醒含心洗版兼任上三殺有幾好用

裝咩殺好？有冇建議

我又唔覺得解覺醒有幾好用
裡雙啲封覺全部有啲距離
基本上帶丁龍一隻就解決到問題
講技我寧願要返原版
有時俾人大大力打落血線
原版有回血可以一技反擊
唔駛靠晒頭尾

神>龍/惡
我本身隊野用緊奧丁龍綁小櫻做解覺
冇位食到龍殺
入左零龍就啱啱好

我冇愛德所以好少玩血線隊
用緊啲濕鳩雜色改7x6版
各有各好啦
道中多廢珠同劇毒計零龍好用D既

我抽左6單 唔多唔少 原本諗住玩零龍隊 但玩落同愛德差好多

D精幾好用
LV10光精MVP

有冇人打lv要幫,300幾體可以消

padr 有冇人打ranking

無人理你咁慘

hi mk6

暫時17%
不過今次獎品好似唔多吸引

小櫻好唔抵，咁辛苦抽番黎比人食
彩龍正好多，好多隊有同無差1個lvl，同嵐龍一樣咁重要
嵐龍宜家有埋朱古力盒，無咩好彈了

MK6

屈夠未

嵐龍我有時會繼雷神..解鎖洗版果隻

食技又追加覺醒果堆寵真係無得輸

kof 3
mh 19
情人節 1

更新唔到既，明明已經日本store

冇得更新？！

應該要拉落去 佢先會彈出黎

黑鐵巴

抽計埋退錢
25pack先有

咁你而家有冇起勢用隻嵐龍？

點都搵唔到點更新

第一次用ios 轉咗jp ac睇唔明日文..

又玩唔到

Ok啦 唔該哂巴打 不過好似又要維護多陣

入得

有
鏖魔隊用
水獵又用

我就矮豆用
塞左嵐龍之後先過到裡雙

月讀盃派獎品了

情人節 s rank點打
平均9c得20萬拎A

讓4隻9轉都30萬

啱啱試咗 原來都係要讓寵屈兩秒章

原來係要咁玩

墳巴仲未轉冠

多咗一秒轉得爽好多

padr, 打到5%以上d對手勁到痴線

同埋太耐冇玩 對方新隊長連幾倍都唔知

我用暗雅 打對方間暗隊（暗Juno?)未試過大力過對面。。。

原來新評分隨便拎個S就送1隻彩叭

木盾

依家暗雅 拉龍係咪收左皮啦 無玩年幾唔同哂

E+你最勁

彩龍 四隻一星臉具 輕鬆

正常用愛德拉高c都好輕鬆

上年年中由猶格開始又革命左2次
1次係傷害推到簡單2-400倍
1次愛德簡單35%盾+144倍

即係唔洗玩 一隻新時代隊長都無 MH都miss埋

147898杯 0.9% 好大機會捱到最尾

舊神仲有田雞/狗頭都仲跟得上時代

稻田G組人地隻鏖魔？

抽中伏劍

今次要點打

你呢句應該會又引左好多無課又跳出利申

我中司馬
利申無課

146142 3%表示淆底

前面2關唔洗高combo，快秒
後面再拉返高個combo
同埋咪用曬5秒黎轉
我係咁打

中咗拿破崙

中咗信長

鑽石龍果是咪木耀有

我留黎今晚做狗年第一抽
新年第一抽就鑽感覺老黎啲

冇 唔好亂掉住

新年第一抽伏鑽

祝你好運

伏唔係鑽咩（泣）

唔係亂入有咩？

我打左兩場，層層高combo, 最後好似淨返111秒左右

我就1抽情人節
點都中囡

今次係速度盃定combo 盃？

速度都食好大比重

2個AC都中阿屎

暗盾補洞

中左黑龍弟 冇重覆已經好好

速度都有考慮，我會盡量5秒內轉最大combo，盡量唔好次次都轉盡5秒

不過仲有時間 你再等下其他人報告，可能我最後都要再打過

中阿市,第3隻,木屬是無味

平均8com 剩215秒就得
今次個分好難係咁比人推 難高分盃

6石機必中6星限

以前部綠奧機要10石

真係入面抽咁荀？
冇啲6星系列神關諸盾果啲？

今次又想攞我命

伏伏伏伏劍人

小號149 0.3
天降盃

屌睇錯，必中6星，6星限有up，有其他嘢

冇咁荀 6星限pickup咋

如果堅係全6限就抵抽到爆 ，抽伏舊限賣mp都唔蝕

sorry係我眼殘

我都睇錯咗

等出機率睇下再決定抽唔抽

果set劍人其實唔係差
水果隻夾天央
暗果隻夾juno獵

而且轉屬加轉色心都係好技黎

★6モンスターのみが的中するぞ！
成個pool大概有啲咩伏?
係咪今個盃送果抽部機

應該就係

三國 2 戰國2 希3 馬哈1 呢4套冇重複都唔叫伏，盾，伏，諸關，伏，新劍人，還好，舊限好多都係伏

應該都係抽幾下算了

關鍵係睇新限機率有冇高到
如果冇，其實都只係將伏由金蛋變鑽蛋

天日all in

一車車風神同光呀伯出 等你班友抽夠999萬mp再出mp賣風神

6石必出6星 感覺只比普通神up好少少

仲劣過上年60位

細ac入咗0.1

邊個係咁負皮

NI

必出6星就all in

出左機充率先有定論
Out晒啲垃圾金蛋啲機率點分怖都係GH決定，我覺得唔會好差，裡限可能會有2% @

數下裡限名單有31隻
應該冇咩可能2%

我覺得1.2

會唔會一車車五色盾

你就想
梗係忍者拉打

4色盾劍人關諸看機率待遇是和裡限同級，估計一車車的是那4個系列，裡限有up，盾那堆沒，照看數據應該反而是最稀有的

據說進化假鑽已經不再存在

係咪諗住完左呢部機先公佈邊隻賣mp

Mp限神肯定係週年福利哦
怎會不是生放公佈

我好期待之後6石機啲風神難民一車車光馬哈碌出黎之後屌風神上榜

抽到咪當慳返啲mp

等我碌夠3隻出黎先屌

玩第4日 算係咁
呢家打緊地城d星星關拎石
照個box睇 係咪應該等木屬up先抽？

依家冇屬up呢樣嘢
就算以前有都唔會叫人抽

好似好耐冇試過屬性up

我仲停留係果個年代
咁要諗下用黎抽咩
情人節又抽左好多 照個box睇 好似唔需要零龍都得

呢隻係和神嚟？

戰國2

成功靠天降
鳩轉天降幾關就入3%
又收爐

個六星機list update左
屎忽痕禁入官網見到佢有光埃個名
搵笨

情人節算抽得幾好 有寶石 陣技又有隊長，唔洗諗咁多，鐘意抽乜就抽下
零龍呢類錦上添花既寵玩到後期先知佢價值所在

除咗6星怪 仲有進咗嘅5星 咁rider都應該...

「太陽神・ラー」や「濃姫」など★6モンスターのみが的中するぞ！
句野加左ラー

即刻可以決定慳返啲石等契機

padr 抽唔到好隊長隊員真係玩撚

padr 我隻7星暗雅 宜家唔夠力 冇buff過 唔夠強化過或者新隊長大力

轉生新木和隊可以一用

呢隻做隊長勁唔勁？

屌你老母大介

算勁。
但做哈迪斯隊員先係佢最大價值

如果佢有防封
我覺得佢係一線

幾勁

有冇old news?好似無啦啦加左?

防封隊長章50%變咗100%

隊長防封不嬲100%

又好似係喎 太少用 唔係好記得

有冇人可以carry打lv10

咩隊

水hunter?

好 你開？

有冇話要ｄ咩野？

月讀 for 第二關
最好有追打
求其帶d洗版都ok

開左1131 0799

btw唔記得咗帶月讀

應該留石抽聽日定抽情人 抽過4粒鑽3隻水寶1隻暗寶

我會抽聽日部機

聽日個6星寵係包埋進化個D
又大雜燴

1.5%仲打唔打好
上次唔打最後6.1% 有陰影

咁咪過幾日再打

兩邊都唔洗抽，等週年

過多兩日再f5

依家關卡玩 S rank 冇得用 7x6
扣好多分

有
你轉足十幾combo都S到

7x6扣分係點扣法？
俾佢扣左130萬分

直接讓三隻寵都已經拎到s

2pack5鑽 3水寶2暗寶

扣八成combo分

做乜唔閒日先抽， 一定6 星

好過情人節跌金蛋掛
佢都中咗咁多寶石姬啦
搏下限神應該易過出零龍？

都啱 其實唔抽好過

見你話抽我都奇怪，神up出果啲你無理由未齊

真係有幾隻冇

我琴晚忍唔住敗晒落情人桶
頂你個肺小號抽3下3粒鑽3粒都暗寶
谷住道氣連大號啲石都用晒又係暗寶同光寶

樂觀d睇 陣間唔使中伏

咁公道講暗寶我都想要既
木屬可以轉俾丁龍繼有3圍加成
雖然少左綠帽槍既2自回
但解放多個2技位出黎

2個號企起16%左右應該夠拎26掛，呢類固定技術杯我呢啲手殘拎齊獎就算

又疊奇怪up

自
另一部機黎

新手一陣all in先

固定隊跌得冇咁快

咁我2.幾%應該都穩

4.9% 希望捱到